{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023908",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/25244",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보령(대천) 노바"
    },
    "text": "宿泊施設は総客室数40個です。案内支援言語としては韓国語があります。客室から大川海水浴場が見えるオーシャンビューの宿です。ノバモーテルは文化ヌリカード決済可能な提携店です。すべての客室にはWi-Fiとテレビが提供されています。一部の客室は円形のベッドと浴槽を備えています。客室番号とデザインはランダムに割り当てられ、退室時間を超過する場合、追加料金が発生する場合があります。入室の際の人数は2人で、追加人数は追加料金を支払う必要があります。盗難、毀損、または汚染された物品については、損害賠償および洗濯費の請求となります。未成年者は利用および男女同室での宿泊が制限され、保護者同伴の場合のみ入室可能です。身分証明書をお持ちでない場合、利用制限があることがあります。夜12時以降は騒音に注意しなければならず、周辺の客室に被害を与えないように協力しなければなりません。宿の住所は忠清南道保寧市新黒洞マッドロ186-6です。レビューを残せばヤノルジャポイント積立が可能であり、宿の位置と清潔状態に対する何人かのお客様のレビューは満足できると伝えられています。宿の前にはコンビニや様々な飲食店があって便利だそうです。日没鑑賞も良い宿として評価されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ノバモーテルの総客室数は何個ですか？",
            "answer": "ノバモーテルの総客室数は40個です。"
        },
        {
            "question": "ノバモーテルは文化ヌリカードを使って支払いができますか？",
            "answer": "はい、ノバモーテルは文化ヌリカード決済可能な提携店です。"
        },
        {
            "question": "ノバモーテルの客室からは何が見えますか？",
            "answer": "ノバモーテルの客室からは大川海水浴場が見えます。"
        },
        {
            "question": "ノバモーテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ノバモーテルのすべての客室にはWi-Fiとテレビが提供されています。一部の客室は円形のベッドと浴槽を備えています。"
        },
        {
            "question": "ノバモーテルの入室時の人数制限はありますか？",
            "answer": "ノバモーテルの入室時の人数は2人です。追加人数がある場合は追加料金が必要です。"
        },
        {
            "question": "ノバモーテルの退室時間を超過するとどうなりますか？",
            "answer": "ノバモーテルの退室時間を超過する場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ノバモーテルでの盗難や毀損についてどのような対応がありますか？",
            "answer": "ノバモーテルでは盗難、毀損、または汚染された物品については損害賠償および洗濯費の請求があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者はノバモーテルに宿泊することができますか？",
            "answer": "未成年者は利用および男女同室での宿泊が制限され、保護者同伴の場合のみノバモーテルに入室可能です。"
        },
        {
            "question": "ノバモーテルの住所はどこですか？",
            "answer": "ノバモーテルの住所は忠清南道保寧市新黒洞マッドロ186-6です。"
        },
        {
            "question": "ノバモーテルのレビューはどうですか？",
            "answer": "ノバモーテルの位置と清潔状態に対する何人かのお客様のレビューは満足できると伝えられています。"
        },
        {
            "question": "ノバモーテルの周辺にはどのような店舗がありますか？",
            "answer": "ノバモーテルの前にはコンビニや様々な飲食店があります。"
        },
        {
            "question": "ノバモーテルは日没鑑賞に適していますか？",
            "answer": "はい、ノバモーテルは日没鑑賞も良い宿として評価されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 384,
        "QA": 517
    }
}